★嚴密監控！騰訊《王者榮耀》作人面識別技術測試

騰訊(00700)旗下騰訊遊戲發文指，為持續優化未成年人士健康上網保護方案，於周六(9月29日)起，將以《王者榮耀》為試點，在此前接入公安權威數據平台的基礎上，以視頻認證的方式作小規模人面識別技術測試，測試涉及北京和深圳兩個城市。